天文台考慮今晚改發三號強風信號

一號戒備信號生效。天文台說，強烈熱帶風暴瑪娃向較西北方向移動，預計今晚午夜前後在汕尾登陸並減弱，但瑪娃仍會進一步接近本港，天文台會於今晚考慮改發三號強風信號。

天文台又表示，晚間風勢會增強，明日稍後風勢會緩和。隨着瑪娃移近香港，相關雨帶會影響珠三角一帶，明日初時會有大雨和狂風雷暴。

打唔成

標題加個日期得唔得

屌，唔開心